大圍被捕手捉-黎家棟(同音)

推呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

1

2

3

幫推

佢操開 幾大隻

Push

4

係幾型既 但比狗捉左

5

推

6

幫推幫推